\section{Общая характеристика проекта} % (fold)
\label{sec:общая_характеристика_проекта}

Цель курсовой работы --- описание процесса сборки печатных узлов и проектирование сборочно-монтажного участка лабораторного производства.

Исходные данные на курсовую работу представлены в таблице \ref{tab:исходные_данные}.

\input{tables/исходные_данные}

\pagebreak
